%@Titre: Polynésie -- 2006
L'unité de longueur est le cm.
\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle $DNB$ tel que $DN=5$; $NB=12$ et $BD=13$.
\item Démontrer que le triangle $DNB$ est un triangle rectangle en $N$.
\item \begin{enumerate}
\item Calculer le sinus de l'angle $\widehat{DBN}$. Arrondir le résultat au millième.
\item En déduire la mesure de l'angle $\widehat{DBN}$ arrondie au degré près.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}